#############################################################
			Standard Patch
############################################################

Conjundo de diretoriso para instalaç dos aplicativos necessarios ao
servidor web de aplicaç  e banco de dados

--------------------------------
Dependencias de sistema
--------------------------------

# apt-get install gcc g++ make build-essential links cron libjpeg-dev libpng12-dev subversion mercurial zlib1g-dev  libc6-dev python-setuptools python-virtualenv python-openssl python-dev python-ldap libldap2-dev python2.6-dev python-dateutil python-lxml python-memcache pkg-config libpcre3-dev libssl-dev python-lxml libxml2 libxml2-dev libncurses5 libncurses5-dev libmysqlclient-dev  libmysqld-dev libsqlite3-dev libsasl2-dev git-core pkg-config libssl-dev python-lxml  libxslt1.1 cmake


--------------------------------
Instalaç
--------------------------------
Dentro de cada pasta de aplicaç  executar o arquivo bootstrap.py 
e apos executar o comando ./bin/buildout


--------------------------------
Repositorio do Python
-------------------------------
svn co http://svn.plone.org/svn/collective/buildout/python/
git clone https://github.com/collective/buildout.python/


